export const quizData = [
  {
    question: "Apa warna yang sering digunakan untuk desain dekorasi acara?",
    options: ["Merah", "Biru", "Hijau", "Kuning"],
    answer: "Merah",
  },
  {
    question: "Apa simbol yang paling umum digunakan dalam perayaan?",
    options: ["Bintang", "Bunga", "Matahari", "Hati"],
    answer: "Bunga",
  },
  {
    question: "Apa hadiah yang paling sering diberikan pada acara ulang tahun?",
    options: ["Cokelat", "Bunga", "Perhiasan", "Kartu Ucapan"],
    answer: "Cokelat",
  },
  {
    question: "Apa jenis hadiah yang sering diberikan di acara pernikahan?",
    options: ["Hadiah rumah", "Cincin", "Buku", "Pakaian"],
    answer: "Cincin",
  },
  {
    question: "Siapa penulis novel 'Harry Potter'?",
    options: ["J.R.R. Tolkien", "J.K. Rowling", "George R.R. Martin", "Agatha Christie"],
    answer: "J.K. Rowling",
  },
  {
    question: "Apa ibu kota dari Jepang?",
    options: ["Seoul", "Beijing", "Tokyo", "Bangkok"],
    answer: "Tokyo",
  },
  {
    question: "Apa planet terdekat dengan Matahari?",
    options: ["Venus", "Bumi", "Merkurius", "Mars"],
    answer: "Merkurius",
  },
  {
    question: "Siapa yang pertama kali menginjakkan kaki di bulan?",
    options: ["Neil Armstrong", "Buzz Aldrin", "Yuri Gagarin", "Sally Ride"],
    answer: "Neil Armstrong",
  },
  {
    question: "Apa nama gunung tertinggi di dunia?",
    options: ["Kilimanjaro", "Mount Everest", "Mount Fuji", "Kangchenjunga"],
    answer: "Mount Everest",
  },
  {
    question: "Apa yang dimaksud dengan 'selfie'?",
    options: ["Foto dengan menggunakan kamera depan", "Foto dengan teman-teman", "Foto di acara formal", "Foto di luar ruangan"],
    answer: "Foto dengan menggunakan kamera depan",
  },
];
